招識unity 同有心整香港本地game巴打

小弟依家同3個人一齊合作緊整一隻3D RPG game，冇錯，個scale都幾大
所以需要人手:
暫時有
2個programmer
1個project manager
1個game designer

需要不同既人包括:
用unity砌場景
unity programming
2D/3D 畫圖/動畫
最好對整game或unity認識愈深愈好( 高階D例如寫shader, reflection probe應用,燈光等等)

有興趣請聯絡小弟了解更多詳情
TG :

需要係有時間有heart長期做野既
每星期三會有一次online meeting
現階段我地係冇錢收的，目標係希望整個demo version 放上kickstarter睇下有冇人肯支持我地繼續開發

加油

支持

支持本地創作 可惜我唔係呢方面嘅人才

感動 多估唔到有人會覆加油
多謝巴打們

識少少untiy，想深入咁學有咩放法
同埋你地點學？

加telegram傾丫
TG :

學緊game design 但我重係新仔可唔可以join跟你地學嘢？

加telegram詳談丫

已加

推

你地美術有無話想要咩風格既美術？歐美/日韓系？

up

歐美類似dark soul
3d rpg!
詳情可以tg傾

咁睇黎我幫唔到手了 黑魂風格既話其實都幾難

唔會 對unity同programming有認識既就得 其餘可以一路整一路學，巴打有耐心有恆心可以加tg再傾！

出咗會支持！！加油

3D model要唔要人？
不過我只係學生，唔係好叻

我試玩員

又搵免費勞工

QA game tester留名

LM